跟我賭，你真係會賭到戒賭

暫時成積

利尼（心靈）🚸
艾夫 ✅
阿仙奴（心靈轟）✅
塞圖巴耳 盤 ✅
尼母（轟，跟gelgor)🔴
聖馬田祖安✅

一陣泡菜
Fc 首爾

賭無必中，早日戒賭🙏🏻